[突發] 李嘉欣孖老公出遊忽然手袋護肚仔

大美人李嘉欣（Michele）同老公許晉亨結婚十年，依然恩愛如昔，近日兩公婆仲去咗美國三藩市旅行，Michele喺社交網上載喺街頭同老公影嘅合照，留言話：「難得放風」網民估計兩人今次冇同仔仔Jayden同行，純粹過二人世界，所以先形容自己係放風。

相中嘅Michele同老公十指緊扣，而且步伐一致，Michele又將個手袋仔擺喺肚皮位置遮肚，加埋用手護肚嘅動作，有網民就好敏感猜測Michele係咪……有喜？

亨少究竟平日有咩做

無嘢做，所以何超瓊飛撚咗佢